獅子座既朋友入黎揮個手 (2)

上回講到開左谷大家吹水
搞下活動行下山 燒下菲林

冇菲林
青春仲有少少貨仔

我春青已經無啦....

菲林買就有架啦

冇機
iPhone 太方便啦
玩過無反手動鏡
都係手機方便

iphone 的確係好
所以我無用.....

留名
係公司很閒

有無gp link

同佢將來一齊養狗結婚呢啲有講過
但我覺得好似兩個人唔同level 佢返fulltime 我就仲讀緊書 大家既目標自然唔同 自然會覺得我渾噩
好驚自爆

體驗過
一定唔可以同學生展開任何關係
好麻煩
大學都一樣

能透露是什麼職業嗎

加我再放你入去好啲
好似係

咁結婚太遙遠了
我覺得佢都係想知短期啲

咁你遲早都會番FULL TIME 嘛 又唔太關事

利申 獅仔

想入谷

如果成日傾傾吓就失蹤係咪唔洗諗

固定時間失蹤定點?

但如果覆你果陣又好活踴又未必無機

我覺得你諗清楚你同佢係唔係想有將來
如果你係既話先見步行步
問下佢對呢段關係有咩想法
長遠或短期覺得有咩需要改善

我覺得兩個人都係要多溝通
幾夾都好, 總會有意見不同既時候
但如果能夠咩都溝通心平氣和
無野解決唔到

你地鬧交咩?
咪見步行步, 老實講, 返得工, 要同學生拍拖都係貪有種可以照顧佢地嘅感覺,
如果你俾到佢覺得你唔介意有時佢為工作而冷落你, 佢應該都會mark 實你, 因為知道工餘時間都有個依靠, 面唔係做緊要都要顧埋你

佢有無好想去邊度飲野或者CAFE 果啲?

或者搵日約佢去離島既CAFE 望住個海 靜靜地傾下
唔好去人多鬧雜既地方

問題唔拎出黎講只會積聚 後尾就大鑊架啦

留名睇點入group

入會有好多方法

搵咗你了 辛苦做我樹洞

你拿住俾空間佢, 但又辛苦自己, 到最後又係發洩係佢到, 你要同多啲有經驗人仕傾下, 咩先係對一段關係好, 我都唔相信管住晒係一件好事

老獅食女
留名要面照先入得谷

文職

老獅唔食女啦

我幾時有面照先入得谷....
唔好亂講好喎

可以空閒係好事
要珍惜

屌 又係我 岩岩起完底 個獅女同我性格好似 我自己都係獅子 但唔敢再主動text佢 怕chur 心如鹿撞

交代多次背景OK?

想依到人流多番啲嘛

但咁陷害老獅唔多好喎

機緣巧合下識左個女仔 我主動開頭傾幾句 我好怕醜拍拖都係女追我 都係共同興趣同9up下 但唔係成日覆我 但又唔係hea 會讚我好笑有like我野

frd, 完... 你問咗人地有無男朋友先啦

ching一定好靚仔

周不時都係wtsapp 傾傾吓就無咗下文
我又唔想chur佢

你比個期自己好啲

冇

zone 已frd

但唔係成日覆你已經feel 唔到個女對你有幾大興趣, 仲有無咩場合會見到佢? 接觸多啲先? 唔好咁傻仔一黎就表態
加油

獅都幾鐘意自作多情

我唔會架喎

我好知道自己幾多斤量

我總係會有D 幻想

你個gp 依家幾多人

exact7ly 一直覺得自己無時無刻陪住佢就係好
有冇巴打講下點自叫健康既關係

要建立互信
去邊講聲 唔好做對方唔喜歡既事
唔好成日管住人 咩都管
比啲空間大家

幾個渣

有啲咁嘅事？

唔出黎嘅獅子仔可否入group?

咩事?

只要唔好有冒犯別人既行為都歡迎啊...

岩岩先有個入黎搞事的

咩叫唔出黎？
要約？

樓主請問點樣入谷？

仲有冇多啲

搞咩事

要點入架？

係到講住先
樓主無應機

lm

歡迎

我雙魚男, 佢獅子女, 前幾日因為佢成日掛住打機又唔聽電話又隔幾個鍾先回信息, 所以爆左佢幾句, 之後大家都唔搵大家2日。
係唔係玩撚完喇？

末住，鬥氣姐 你快D搵返佢啦 巴打

我都心大心細，因為佢已經唔係第一次
成日覺得佢重視隻遊戲多過我，可能佢本身靚女性格又外向，所以打機又多人贊又有存在感

其實, 你可以去佢到, 陪佢打,... 你男仔, 你都有打機嘅時候啦, 你打機個陣又會好想有人騷擾?

其實上述既做到已經好夠架啦

聽落好易 做起上黎一啲都不簡單

又唔知話人五毛, 又話人大陸仔
又歧視某啲職業

其實任何人都會係某個時期好迷一啲野

或者你同佢傾下 休息果陣多啲搵你
而唔係拎隻GAME 同自己比

咁會好啲

踢左佢啦

我係獅子仔，單身60年

陪佢一齊打機咪得，其實獅子內心好冇安全感，陪佢多d會開心好多

真唔真

有咁心厚既內功就好
仲要單身40年先練成到

咪就係你冇時間陪佢先打機囉
咁唔關獅唔獅子座事，任何情侶都想另一半陪自己

禁左佢言佢淨睇無得up

你仲未加我, 都話睇樣架啦....

如果係我嘅話 我對佢有興趣嘅 一定唔會講講下就無下文
除非有嘢做緊咁就會，過一排/一陣 再chat

利申 獅女

我無你tg再者我tg 放出黎任人加喎

睇黎ching 你似 frd zone 了

我pm 咗, 你閱咗我呀

照你地咁講都應該fd zone 咗9成
下個會更好

但你愛, 咪非理性咁衝埋去試下, 唔試唔會知

以我個人為例
鐘意有交代既絲, 同埋大家亦可以保持一定既個人空間

咁似乎就係我所講既 需要一定私人空間 但當然 私人空間唔係話你出去胡作非為都可以 要交代

你平時狂炸佢?

但咁喎有時被 chur 都會覺得自己佔有緊對方嘅全部
都會暗爽
可能 chur錯方法？ 係咪平時問好多 你係邊？ 做緊咩？ 依類...

甚

理性啲諗, 就係人地都無俾過signal 我
應該一早fd zone 咗
無謂搞到大家咁彊

我隻獅仔日日放工好夜都搭來回兩個幾鐘車黎搵我

如果熱戀期黎講又好似見得少左啲喎
利申：獅絲

愛無罪
感情野你估計數咩
好愛嘅一定衝咗先算

佢好愛你

係
我都好愛佢

獅子多唔多獅子係成日唔覆人機

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

獅女 點先肯放過人
頂唔順 24小時長時間痴住
好撚煩 講你又唔聽 聽又唔改 屌你考尾
仲要講完實發癲又喊又吊頸又乜又柒

母獅咁可怕嘅

我知啊 但係你會唔會係你近乎要日日見 大家平時已經見 但你weekend仲想日日見咁

無太多info好難評論

我之前有個ex已經一至五 朝9晚6日日見 收工都同佢食埋飯先走

星期六日都仲要chur住 一朝早要見到晚 我有啲銀行野 私人野要搞都唔得
咁就真係好chur 唔係人人頂到

其實唯有大家坐低傾下 話你想點既模式相處 大家傾一個方向出黎

佢要打機或者乜 可能同你講聲

我記得以前我一放學就上山頂等ex收工 跟住送佢落山 番屋企 我就歸家

完全係想當年

熱戀期黎講真係少左啲 可能佢平時都唔多出街?

咁如果佢本身都真係忙 你應該多啲體諒 如果呢個時候連你都淨係怪佢 比說話佢聽 佢有咩感想呢

我就基本上唔會無覆人
真係好rude或者唔識既人 有機會

其實咁唔止獅女係咁
天秤女都係咁喎 可能仲有其他座都係

通常秒覆，除咗公事

Sorry

我好少唔覆機

原來獅子係咁chur

之前係佢收工專登搭九個字車過海
我同佢一齊行，搵個地方坐一陣
一個鐘內
又送返佢搭車過返海

射手絕對唔會

我都覺得射手幾優
同獅子有唔錯嘅配合

我對上就係 但因為大家性格問題分開左
我性格變化太大 情緒化得好勁 佢成日唔知我諗緊咩 唔識點同我溝通

係
不過而家佢想成日見
我一樣好需要佢
所以激情得好痴線

大家要拎出黎講先得
佢成日叫我有咩要話佢聽唔好收收埋埋
我對上兩個頭幾個月磨合期都好辛苦
呢個頭一個月仲係好舒服

如果真係好想見
幾辛苦都可以見

我就係射手 女朋友獅子
而家咪又係。。。。

呢幾日見到冇覺好訓
佢訓得兩粒鐘又開工

我係男獅女射
好夾暫時

係呀 目前係針對講獅女有份
唔洗拉埋其他人落水

做朋友都ok
你唔聽/唔接受佢意見就黑你面
一定迫到你肯跟佢個套為止

我個ex 不是獅

大家都想見大家就唔會覺得有壓力

咁不如你試下轉個sweet啲既方法話

我黎接你收工啊

佢有無鐘意食乜 飲乜

話見佢 不如有目的地出去

係
真係人夾人
我見好少都得
但同佢係互chur

所以真係人夾人
唔係話你想見 人地就想見

如果你想點一定要人就你去改變人地 到底你係鐘意佢個人 定係你鐘意佢變成你想佢變既樣子呢

係呀
不過如果差太遠
大家一定會辛苦
但又好難樣樣野都好夾

你肯定佢收工時間?

唔好改變人太多啊..

你又知佢唔鍾意？

又好掛住男朋友
點解獅仔咁正既

我覺得你都係問左佢睇佢咩反應先好.

突擊唔係人人WORK

咁你就更加要克制自己 唔好有過火言行啊

輕輕一推

大家好出黎吹水啦

呢度有無人鐘意行山 食火鍋 影相架

推呀 獅子們呢

貓仔係度

binlo 影相 good

激嬲咗獅子 因為我唔信佢 唔聽佢講嘢 錯完一次又一次
佢依家話我好煩 唔想再同我講嘢 係咪無得救番？

獅子同獅子拍拖有啲辛苦

得唔到信任同重視
你玩完了

對獅女係咪要用好多時間去建立關係？
嚟緊見第4次 之前出親嚟都有講有笑
唯獨msg好耐先覆一次 有時一覆就可以keep住傾

唔會
獅子好念舊 你等佢道火下一下先再搵佢
獅子嬲人真係三秒架渣

咩樹?

老獅在此恭候多時..

呢幾日都忙到有家歸不得

你好啊貓仔 我係一隻肥貓

其實會唔會係忙渣?
如果獅對你無興趣 應該會連覆都懶得覆

獅子嘅話大唔大機會可以由朋友升上去情侶？
但對方年紀比自己大四年

Ching一定好靚仔

又唔似 應該係好多時見到 但隔好耐先覆
我都有諗冇興趣又點會見幾次 獅係咪好直唔會轉彎抹角？

想識獅子巴

獅女LM

我好直 唔怕social 有好感就會主動d 當然都要男方主動先!!

獅子座主動約食飯係咪即係有d機啦
但食飯又好似冇咩火花咁 好驚friend zone左

可唔可以講下點樣冇火花

同朋友食飯咁 至少我覺得相處得好舒服
咩都講下吹下水

本身感覺都係 但都失敗咗 唔知真心唔想咁快定咩
你見咗幾多次？

通常係
唔喜歡會講 當然如果工作上 或者出於面子 可能會婉拒

hi 獅巴

無好感 好多時連客套都唔會做

獅子都算要面子 通常有興趣先會出擊唔係比人拒絕咪好。。

食過3-4次 我都有試過做主動問佢 所以先驚其實一直當fd或者飯腳

希望真係咁啦

咁佢點應你？

就咁 好呀

😂😂😂獅巴

咁唔係得米咗咩？你覺得佢唔係真心講？

推

想問如果第一次拍拖要點做？

利申：獅子男，a0男校

Hi

先了解自己想點想要咩，再了解女性
如果有女性朋友可以了解下
因為女仔都好多種，又同男仔好唔同
最好方法係多D 認識新朋友
獅子有時會好摺，好獨來獨往
但繼續係咁就一世都係咁
要有個改變

俾巴打講中咗，我平時好鐘意係屋企摺，又係讀engine科

讀緊咩？
大學？
咩系？

Poly mechan

上莊可以識人
大學應該有不少活動
要突破獨自一人
自己要有行動
冇得等運到

岩呀，出到黎做野更加難識人

我都係poly engine 不過唔自爆
玩soc ocamp識到好多唔同既女架 只係你想唔想keep contact

方法其實有，亦都好free style
試吓幻想下兩個人一齊
平時鐘意做乜就去做
唔好再摺埋
冇乜已有興趣就要explore 一下
呢個世界好大，實有嘢你會想玩
或者想兩個人一齊享受共處時光嘅活動
唔諗唔做唔突破，就冇架啦

獅子仔係咪唔鍾意同人講心事

係
因為驚無面

睇咩行業同公司

其實唔好太緊張
唔好管得人太勁

輕鬆啲

唉 唔知佢想點 淨係話自己好多嘢煩 問佢咩事又唔講
仲比佢話番轉頭

真

咁通常又唔會咁喎

我就會收埋 直頭唔比人知

唔會又講啲唔講啲咁喎

佢真係好難捉摸 比佢鬧完佢又無啦啦問我佢係咪對我好harsh

佢似有啲怪喎

獅子係鐘意收埋心事
如果佢肯話你知佢有心事 通常就會同你訴苦

咁似乎未當你係另一半喎

你要比番啲空間獅 佢有興趣 佢反而會咬住你唔放啊

所以你地要傾一傾點樣大家舒服啲

好熟就會
同埋都慣咗收埋自己
要佢地講，難D
飲返兩杯會好D

傾吓其他嘢等佢放低戒心先啦

都係 始終唔想人擔心

咁好難長架

一來 二來驚人地笑自己點解咁仲要堅持落去等等

仲有冇得入group?

其實星座都係其次 最緊要夾

溝通都好重要

唔係咩都假啊

獅女揮手

獅子已讀不回成日係咩意思尋日見完好地地

獅仔之前留過下名 想睇點入gp

Hello

hello
本老獅去緊旅行 好少上到黎

呢幾日大家都安好嗎?

終於去完旅行番黎了

放啲旅行相吸人入黎吹水...

獅子

老獅

獅子你好

入谷需要考驗架....首先要搵左我TG 先, 其實我都留左好幾次...

有咩考驗嫁 男女有冇難度分別

就係搵到我TG 就得了

想入谷+1

獅子🦁️

原來都好多獅子

係呀～～

可以點樣吸引獅子仔

曬下命
我獅子仔男朋友真係勁錫我
如果有獅仔追緊既絲真係唔洗驚獅仔大男人
錫你錫到暈就有

真
獅仔真係勁錫另一半
又好掛住佢了
利申獅仔+獅女

眼神接觸都唔肯係咪真係收左皮

呢樣太主觀喎

有無試過講野佢有無答先

個group仲有幾多人？

獅仔唔知 但獅女都好錫男朋友 咩都諗咗佢先

淨番我一個

其實獅都幾為人著想...

我係自己捱平飯 都會想同佢食好西...

佢係唔食飯都要買杯野飲俾我
但我係會話佢
我情願佢慳黎自己洗

我男朋友都係咁白羊仔

最憎白羊

點解 白羊好好仔喎

獅子女朋友。
咩都係佢岩曬。
覺得自己高人一等，睇唔順眼既野注定死緊。
玻璃心容易嬲，成日以為人地話9 佢。
更加唔好話串佢， 邊敢。
經常窮追猛打。
點算。
求相處之道

獅做唔出架...

老實我係5定7年前同自己講人工去到某個位就要買部相機比自己慶祝, 結果一直都無買

脾氣極臭
當我狗一樣

有咩問題
我仔仔同上一個同居左兩年

佢尋日送左勁貴生日禮物俾我
戥佢肉赤

絲打幾大 可能我細個未接受到

咁睇你點諗囉
接受唔到會有條刺

獅子座係好玻璃心
介意人哋唔覆message 或者話自己唔好
自尊心好重
份人又好固執，唔中意改變
佔有慾好強，好痴身
最好多啲讚佢
話佢唔好嗰陣顧吓佢面子，俾佢一個台階落。

利申 獅子女

變相成日要硬食佢d 固執 同埋皮氣

你咩星座我男朋友喺俾我食住喎

中晒

你好聲好氣同佢講 其實佢都會受架

有無獅子係好怕羞
唔會主動去識人

hihi

繼續留名

其實係咪大部分獅子都係受軟唔受硬定獅子尾先係咁

利申 獅子尾絲

有時都好憎自己咁要面嘅性格，好多嘢明明想做或者想講，會因為面子卻步。

自問對軟攻冇抵抗力 硬嘅話就算幾有道理都好都一定會搵嘢駁返你 因為死要面唔錯得

利申 獅頭

好多都中，但唯獨佔有慾同痴身唔中
有啲懷疑佢係咪唔鍾意我

有機會係忙 都有機會係唔知點覆

好中所以想改下

唔會主動去識 但會無端端有時會識到人 識完有好感又唔知點然後變佛系

獅子po推得咁慢

表達自己想點呢個真喺好重要

留名

你識咁諗好好架啦

我有次EX 生日 成個生日食飯 住 禮物加埋成皮野 都比佢嫌我無做過乜啊
人唔知足真係好....

咁你係咪要係幼稚園等真愛?

我梗係好
咁佢想要咩？直升機環繞香港一圈？買層樓俾佢做生日禮物？

介意咪唔好一齊

點解有d女仔成日都無安全感
是咪同家庭有關
未拍拖就想管住你 我覺得有d壓力

其實我好老實講
拍拖前可能一個樣
拍拖後可能又一個樣
同居後又另一個樣

你唔同居過你唔會知道原來有啲生活習慣係咁唔同架
例如佢三更半夜都唔訓兼開音樂好似開CONCERT咁, 而你要6點起身番工
又例如佢唔會自己煮野比自己食你買啲餅乾小食 佢就當正餐一炮同你食哂佢 又周地係碎

你都會同人同居, 但如果個個都係咁.....
再者我覺得你係介意佢乜都比人玩過哂 其實唔住埋一齊 去酒店住幾日 旅行幾日要玩乜都得架喎...
所以先SUGGEST 幼稚園等真愛

未必同家庭有關
我覺得同個人性格有關....

次次打千字文 獅子都會扯開話題 搵其他嘢講 即係無興趣？

獅子仔係咪冇可能同獅子女一齊

好撚頹

男朋友獅子，基本上宜加有咩吾滿意吾會點嬲，講講下就會話吾好嘈喇，然後就主動暸你，以前都會嬲一日左右，想知佢咁樣係嬲到厭定愛你，另一方面有啲驚佢擺係心到

獅子好快唔記得嬲過啲乜駕架

咩頹先

唔會啊 大家都知大家諗乜

被carry 都唔錯架

same here

好撚煩好似多個老母咁 又易發脾氣

老母仲識趣d tim

Ching拍緊定未

拍緊先知
未拍既諗清楚

Lm

Ching 加油

獅子男係就係好錫女朋友 又送番屋企 又送番工
不過岩岩一齊就直接同我講佢prefer AA
利申 兩個都近30

其實我成日都會講男又好女又好 都會進化
即係拍拖前一個樣
拍拖後另一個樣
一齊住時又另一個樣

乜真係咩
我對獅子女有意思，佢真係知？
我唔知佢對我有冇意思

佢如果會理你即有機
應都唔應 你可以死心

你需要既係時間

星座撚
睇一個人要認真深入了解
下下先入為主永遠都冇可能真正進入人地嘅內心世界

利申 獅仔 唔信你可以講得中我嘅性格

請問獅子座最夾咩星座既女仔?

星座都只係參考 又無可能幾億獅子都一樣既

平時約佢單獨食lunch佢都肯出
我諗唔多唔少都有少少好感

獅子女俾人追個陣會有咩反應

獅子仔好撚煩
佢講嘅就係道理 要求人哋聽晒佢枝笛
好難相處

就算無feel 都會同你好多野傾
幾好傾到最後都未必同你一齊

唔知點解我好驚人地突然追我

獅子女會唔會有主動俾signal人

姐係你中意人就得
人哋中意你就唔得

如果係一個識左一段時間而佢又慢慢黎既就得既 一黎就追我成日覺得係呃我

會唔會俾signal人

我男朋友又唔會咁
不過可能年紀問題
佢話佢細個格都好衰
人大左就唔會

唔識大咁都唔化嘅

幾歲先

獅子男係咪同射手女最夾/最吸引
我身邊溝我既好多都獅子男

就生日啦我地

我過左lu

咁有啲機喎
約極唔出 就可以放一放低

對象係佢大我5年
覺得冇咩機，所以想keep friend算

睇你個人點諗架 有時既野 無試過點知

都26喇

佢d signal 對好多男仔fd都差唔多好難分
身邊好多男仔fd
基本上睇你識唔識搞掂佢

近排有啲留意個女同事 但冇乜交流

但佢應該係好q熱情嗰啲

我都識一對獅子男+射手女

掛住佢時 你有無搵佢
佢唔應你定點

其實獅子著緊既人真係會秒覆
甚至乎同一時間有幾個人既MSG收到
佢都只會揀著緊既人去覆
唔覆已讀真係忙果陣, 忙完點都會覆

其實我覺得星座都係比個大約方向
實際都係要相處落先知既

來吧 多啲傾計

肥毒獅既我如果搞

1) 獅子爬山團 (本老肥毒柒獅可以幫手影米青照)
2) 聖誕後BB焦團

唔知有無人會黎

我覺得咩星座都好
如果個人未一齊時已經係忽冷忽熱 (即係佢真性情)
除非你好受若即若離既感覺
唔係既話就算比你一齊到
佢三不逄時咁玩法 你都幾痛苦 岩唔岩?

當然啦
人既性格同心境都會隨時間同閱歷改變

hi

哈囉

做乜喊樣?

獅子留名

我嚟

來吧

獅子男here!

HELLO

多啲黎吹水

生活不如意，好想吐苦水

當然唔係la
係同另一伴 有無比足夠安全感
如果個男成日都有d 神秘女仔揾嘅
又del chat room 又改contact list 名
又del 晒d 電話record
又成日前言不對後語

根本男同女都會無安全感

來吐吧

呢啲直頭有問題中既有問題
但如果日日陪住都仲覺唔夠安全感呢啲真係無解

唔開心

事出必有因

係咪淨係得我一個唔鐘意自己星座

日日陪住 係個心都一齊當然會有安全感
得個身日日陪住
個心唔知飛左去邊

咁就有問題lor

點解要唔鐘意?
星座唔代表一切喎
性格係隨環境其他因素而養成

咁都岩既
不過試過就算心都係日日掛住佢
只要我睇幾分鐘劇就會嬲
打機都會嬲....

想加入
利申 獅子絲

咁應該咁講，我唔鐘意自己性格

我都唔中意自己嘅性格
又玻璃心又要面又孤僻

咁樣就真係有dd 問題
你試下陪佢一齊鐘意 睇嘅先
再分享下有關嘅野

等佢知道你做其他野個心都掛住佢嘅

搵我到TG 就入得架啦

咁玻璃心可以自己改變吧?

試過了
基本上同佢一齊
我放棄左影相
放棄左打機
放棄左睇劇

都係覺得唔夠
連一星期我想要4個鐘打機都爭取唔到....

feel 到就黎被炒，人到中年有點傍徨，唉

幾歲啊巴打
我都36鳥....

Same ar巴打，我同你啲性格都幾似

咁又真係幾辛苦
我旦求兩三日同到男朋友食到一餐飯
真係開開心心 傾下計講下笑

每個人都應該有自己嘅生活
最重要嘅係無論身處邊度做緊
最後個心係相連就好夠

唔係真係會失衡

你影佢影靚d 導佢一齊玩相機

無用啦 試過哂
基本上佢係要我無生活
咩都係跟佢想去做既野就PERFECT 啦

自問 家務一齊做, 飯一齊煮
唔係坐係度大支野等食飯果啲
一星期連4粒鐘做自己野既時間都爭取唔到

細你兩年幾

咩事覺得被炒?
同自己能力態度有關定?

X 愛情
之前識咗個細佬，幾好傾，又會互串，佢不時會同我呻下，後來亦知係我小學師弟，冇乜嘢
有互follow ig,但後尾佢un鬼咗 又冇再聯絡
其實做乜事

通常可能係女朋友不喜

即係俾個TG id 你？

物流業，大陸經濟差，公司都就黎頂唔住，而家cut 緊人。命不久矣

其實由單身轉變去拍拖，一星期見幾次既感覺係點

利申 A1，但只係拍過一個月 + 青頭

利申獅子狗

有無佢既WHATSAPP 果啲問到?

我經常性係呢個POST 度留TG
好易搵到
你想留亦可

咁無計 如果同經濟有關既話
因為咩都會有個週期

唯一可做係趁未CUT 做好本份 兼做多啲 希望保得住
另外都增值下自己 順便轉營

你自己有咩感覺>?

會唔會係突然搵到要斷六親

利申 我EX 係會見到我同女性傾計就要審查 (同事都要), FB 要我全刪好友

我就係冇真正試過先想問你地

可能真係所有異性要斷纜
呢種情況係唯一最大可能
即係唔係得你一個被冷落

你平時會唔會唔會花花
連呀叔呀婆都會講d 笑話逗人？

咁樣可能令你被覺得你唔認真
佢先要審查

獅子通常都有特別嘅眼光
有自信無問題
好過d 人鐘意埋d 醜野

你講d 野啱嘅有道理
獅子唔係一言堂ga wo
係勁有邏輯 同理性

如果你講d 野比邏輯弱過對方
獅子一定會堅持自己
同埋佢覺得你話9佢 咁對方係真嬲定撒嬌？

作為獅子女 其實我都想同男朋友撒嬌
不過我男朋友唔知係唔明咩
收唔到咁

唔好客氣
有咩心事歡迎上黎吹水

唔會啊...
佢只要見到個名係女仔就審查了...
同事結左婚 50 路都覺得唔應該傾計

咁又誇張左
你盡量自動講多d
咁大家都慢慢累積d 信心同安全感

其實唔關事
最後証實左係佢雙重標準
我要全刪朋友 斷絕異性接觸
而佢可以同男性朋友單獨出街 唔準話佢
可以同男性單獨去飲酒 唔準話佢
可以同男性傾電話 係我面前傾足幾粒鐘 都唔可以話佢

咁又唔可以唔對等
負責任嘅人應該都要識得點樣尊重自己/伴侶同朋友

雙重標準真係好辛苦

之前係連登識咗個女仔
佢個心態就好似想每日見 無時無刻都係身邊 唔係身邊就會好掛住 但係佢人在澳洲，我係香港
佢同我講過Long d好辛苦 我用盡口水都氹佢唔到
依加睇佢Ig story日日通宵唔訓 睇到我好撚心酸 佢
仲要係澳洲冇人冇物 又唔返工日日係屋企訓
我真係好擔心佢

Long D 真係唔容易

獅子座

佢仲有講過依加香港咁既環境 令佢唔想再返嚟

你講個女仔?

單身獅子座魔法師大貓公一隻

轉型好大犧牲同勇氣，要養家

孤獨嘅獅絲

獅仔獅女容唔容易中意一個人？

單身獅子巴

任何星座/男女都有呢d 人
係開始嘅時間大家如果處理無理嘅要求

情理兼備咁同對方表達下
唔係谷到爆就可惜

其實明明wtp d女
但佢又唔睇，我msg俾其他人覆蓋左
搞到排最尾
咁係咪代表果個女仔已經對我冇意思？

hi 仲有冇燒菲林?

如果對你有feel第一時間就覆左
或者你講既話題佢冇興趣

但你唔飛過去
佢可能都會持續咁
有無同佢傾過?

無計 佢係雙重標準既極致
同朋友傾果陣 又會話人地乜乜乜

但係佢明明就係犯緊呢樣野

咁無放係心上就好啦

呢個係...
但係如果你覺得真係會被CUT 果陣都要試既

你還有我們

唔會太難喎

其實真係同個人性格 長大環境有關
星座影響好微小

有~~~~幾時同我燒~~~

幾時得閒同我燒?

anytime~~
你開個期 ADD 我TG 就可出動

容易對人有好感
但要慢慢傾落一段時間先會開始
中意既真係會秒回對方
唔中意既成日都俾人話已讀不回

似到以為我同你share 同一個女朋友

其實好多人有咁既性格既我估...

食飯果陣佢只會低頭望電話扒飯
我就會切埋比佢SHARE 啲比佢食
佢就好少啦

分享下你女朋友又有d 咩雙重標準
等我都唔好中

我鼓勵我男朋友 同朋友去食飯去做正常野
係佢自己話唔去

下個禮拜咁
平日得唔得? tgtg~

平日要番工... 番工狗得 六日先放

所以我諗如果無聊問佢食左飯未果d
我諗我唔會wtp佢
因為太過R水吹feel

成日問佢食左飯未呢啲佢唔悶你都厭
可能見到啲好笑既嘢sd俾佢睇？
有少少話題可能好啲

純文字討論？

所以我咪唔會wtp佢
係啲真係有趣野先wtp佢

天氣凍，有冇著夠衫

有同佢傾過
佢同我講既然冇結果點解仲要一齊

有~~~ 本身我都唔太怕凍的

你有無著夠衫~~~

佢係唔會再番黎定點先?
無人講得埋有無結果既..

呢樣真

我自己就好少已讀不回, 會回但係唔會主動開拓新話題咁

咁勁我一隻粽咁返工

冷冰冰嘅冬季，你好嗎

會唔會係上身一隻粽 下身就.....?

其實都係 無結果唔好浪費時間
只不如真係無出路 定係要努好揾條路出嚟
就你地先知

未習慣咁凍，好耐無著長褲都要著返條長褲

很冷

要面真係好鳩煩
等佢成日先覆一句，然後自己要面又等一兩個鐘先覆
就快放棄

以前係屋企冬天都著短褲
琴晚要拎長褲...

呢鋪真心老鳥

咁係愛情面前要面又係好煩既...

我就無呢樣問題

係ar 愛人面前死要面 死硬頸
係好傷害對方

真係愛對方 係唔需要咁

Aiiiii

係愛既 面子其實一蚊都唔值
為左面子搞到大家關係唔好又僵真係唔值
到頭來可能又一個人係度後悔

佢對我係有感覺 但係有幾次同佢表白都唔得

同佢講過係香港學有所成之後去澳洲搵佢
之後唔撚理我仲話學有所成先算

就係見到香港咁樣，佢想留係𠴱邊以後唔返嚟

著多件衫

凍成身又痛，老了

想埋獅女身應該點做

直接啲？

因為係同事 又唔想俾人知

直接啲

揮手

係咪有撕紙會？

你加我就得了

關星座事架咩

獅子男有女朋友嘅話 識吾識拒絕埋佢身嘅女仔

明明獅子座就真係好撚多愁善感

呢樣野唔關星座同男女事

係個人本身成熟程度同埋有無理另一半感受

佢幾歲

唔識

我同意呢個point

真心同星座又無乜關係
好視乎個人品格點
識為人諗既話就識避忌
唔識為人諗既 只顧自己 唔識拒絕都唔出奇...

呢度有無獅子巨蟹

獅子女好野蠻

好似之前有對係喎
回一回帶可能搵到

加我TG 就可以架啦 來吧

你tg系咩？

移去邊先佢諗住?
但要當地居民申請按揭先易啲吧?

我指獅子巨蟹座

相處難嗎

唔易

唔易都一齊左5年

試下啦，星座唔一定準，鐘意嘅話就去啦

想入gp

我經常性留TG 好易搵到

搵唔到啊啊啊

我係獅女 本人中意體貼既sweet仔仔

獅子仔對巨蟹女

想問巨蟹女係點

咁又唔好太睇重咩節日要一個人過所以急於搵另一半

分分鐘仲衰過一個人啊

行山影相影得型啲可以
如果一排咁企就7

一排果啲應該係合照來的...
通常都單頭影啦

你去巨蟹po到問會好啲

叫人幫手影又唔好意思咁

咁一齊行山 幫手影下相是基本吧...

開壞個頭

同大男人無乜太大關係
係個人無交帶
下次佢遲你就都走 或者係附近坐低
睇佢有咩反應 兼要比佢知道遲唔係必然等你

唔知仲有無下次
仲未有聯絡 唔知佢想點

咁如果佢以前都係咁自私既話
其實你唔令佢明白呢一點既話
其實一齊落去你都會好辛苦

男友是獅子 有時脾氣好大 或者自己係度發忟僧表示好無奈

無咩 最主要係如果獅仔對你有興趣佢會係咁搵你

點脾氣大?
我識既獅子同自己一樣好多時都會忍....忍到爆果下先出黎
當然忍果陣都會先同你講覺得有咩唔應該咁做, 但對方都無理會既話就會選擇忍, 忍到爆就可能一野好勁

發忟僧就唔出聲 自己一個行左去 我就要係後面跟住
明明唔關我事 都發埋我一份
有次明明自己講左難聽說話 反而話我唔出聲佢又唔出聲 一直西面 好無奈

吼～～～～～～～！

新人揮手

有無同佢試過傾下如果想有將來 咁樣唔係好得?

姐係熱囉

點樣霸道法點縮法？

唔會
一係忍 一係嘈交

同獅子仔一齊兩個幾月都好好唔會發我脾氣
尋日終於叫第一次發左我少少脾氣
我過一陣攬返佢say sorry
因為我有啲唔舒服態度唔好

佢話佢嬲一下就冇野

我果下有啲驚係咪以後都會開始發脾氣喇
之後同佢講返
同埋問佢我攬住佢會唔會好啲

佢話好好

同佢一齊真係好舒服
利申束縛不來人馬女

我斷左六親好多年喎

睇人架者, 當然拒絕一定要識
但有啲會極端到唔比你有女性CONTACT 兼TEXT 都唔準

其實無辦法諗人地點諗自己

唯有靜靜地等

點解獅子女咁難馴服

我又唔學喎 本谷好多獅女都被收服了

三個獅女都失敗收場

人夾人既有時
獅通常都幾好忍耐力, 但係忍忍下一爆果下你未必頂到

21 者
我36 啦 咪又毒住咁

其實未遇到者 總有機僲
家下當係prepare 成為一個合適既情人

有無人明

係度祝大家有個愉快又平安既晚上

獅巴lm

識左個獅女無耐 但份人無咩主見 要人話事

利申
身邊既獅子frd都好有主見 同控制欲重

我獅女 我都係無咩意見同要人話事

真唔真 定未露出原形

Hi 好耐冇見

我獅仔都成日比人話無主見
好多野都係無咩所謂，就大圍意見，大家開心就得
係咪我唔正常

之前我都同過獅子仔發展
但longd 所以一路都無話真係一齊
後尾同你情況有d似
老實講 如果佢真係鐘意你就唔會話唔想付責任

請問8月23日係獅子定處女

係到呃你做咩 真係無咩所謂同唔鍾意話事

咁你地之後點？

而家係frd
佢返黎都會搵下我 都仲會傾下計

獅女係同樣情況係咪都會咁

你係咩情況？
我都識獅子女
好黎好去我諗做朋友都ok
獅子座既人都算幾大方 唔會搞到d關係好尷尬

我每日仲會諗起佢
繼續鬧 鬧醒我

有冇獅仔已經覺得生無可戀
係冇野令到我覺得人生仲有意義

依一刻既我好有同感

HI

same

好撚煩
話無心情要自閉 想好好傾下都唔撚得

但你同個獅子仔 係幾耐之前既事？ 而你有無再去搵佢表示你既心意？

你係獅子仔？

我自己都係有問題就好想家下快啲傾 唔鐘意人逃避

但係家下諗深一層 有啲人係鐘意逃避
我地要理解同接受

有時我地太急 會有反效果

我係獅子巴

獅子睇得上你就好熱情，失去興趣就會好冷淡

對家係想自閉獅子仔 我係想同佢傾果個

其實掛住我都覺得搵佢都未嘗不可
做人最緊要唔好自己後悔

又好少可獅子會唔想傾喎
或者只係你係咁迫佢
佢覺得透唔到氣?

我唔覺獅子重感覺喎
我覺得獅子係重舊情, 重感情既人
鐘意過唔係話唔理就可以唔理....

可能係個人觀點...
不過我覺得可以試下一句起半句止睇反應再決定

獅子的確係念舊情

唉我都唔敢再煩佢

岩岩失戀既獅子🦁️

同獅子仔拍拖有咩要注意

適當時候讚下佢同俾佢威
佢會超錫超縱你要好好享受
有咩就直接講唔鍾意你轉彎抹角

好似係

會唔會好介意異性朋友

我果個完全唔介意
但當然要知你地之間都冇野
不過我地都30+
細個啲唔知

如果散左搵獅子男求佢一齊返，佢會唔會同返我一齊
利申:處女座

獅子仔新人

獅子比較多係唔會食回頭草，通常獅子死心就真咩都無返唔到轉頭，就快念舊都唔會回頭

利申：獅子男

白羊仔想追個獅子女可以點做

巨蟹仔追緊獅子女 就fail

92年獅子仔

對獅子女主動d勇敢d
成日覺得獅子女好易追

有朋友話佢有暗示叫我追佢
但見佢呢排無覆，就好驚覺得自己係講錯野
又或者唔敢太chur佢

獅子仔追緊個獅子女

追緊個水瓶女

難搞

獅子女同獅子仔散咗
我有時都想做貓仔，但冇機會囉

踩場！

獅子巴係咪乜女都食？

獅子女係咪愛恨分明既人？
要絕交斷聯既話係咪姐係無彎轉？

八掛問，獅子女係咪好自我

我覺得獅子唔自我

我自問唔係 有女朋友果陣 有個G cup女邀我去船p都拒絕

獅子好少嬲人 如果講到斷交 真係好嬲 似無彎轉

對個獅子仔好有興趣 佢覆得好快 但係我唔係好識傾計 無咩話題 呢排忙又約唔到出去住 約咗下禮拜 我驚佢嫌我悶 獅子仔中意一個人有咩特徵

獅仔喜歡一個人既話會係咁搵佢
約佢出黎
似乎你中哂

19獅子留個名先

我地之前未見過 同埋佢有時會消失 約出去都係佢係咁暗示 之後要我話約...

唔好意思 小弟白羊 請問要點追獅子女

你要主動出擊 你見佢唔多理你就唔好死CHUR

總之佢應約就表示唔係對你有反感

咁睇下佢應唔應約啦..
費事太大期望

網上都話白羊同人馬絕配
個人覺得

投其所好？

獅子座會比咩類型既人吸引到

有魅力有自信既人 當然外表也重要

如果識左之後發現反差好大呢

性格好嘅大波靚女

點樣反差大先用其他野搭救囉 溫柔體貼都受
不過前提佢對你有好感先～

對住外人會好有自信
但其實有啲自卑
如果有人讚我 我會覺得佢哋係講緊好說話而唔係事實

一樣都唔中

但呢類人好能夠吸引到我
利申 獅子座

咁可能每個人對性格好，大同靚女都有唔同睇法...

獅子唔多唔少有啲自戀
但係同朋友之間絕對係朋友行頭 所以係咪自我 我覺得唔算 處女座自我啲

性格好鮮明嘅人 一睇就知冇扮嘢 夠直接就啱 幾吸引我 我覺得

如果你只係會比我一個睇到你內心個面
自卑帶點不開心 好似小朋友咁
咁樣既反差我會覺得好qq

無架子

其實絕唔絕配都要睇大家有無共同理念
一個自私
另一個幾大愛都搞唔掂

好似我個EX 天秤

我日日煮好三餐咩都照顧哂
但我都會有病倒既時候, 叫佢陪我落去睇醫生 (我高燒左二日) 佢話眼訓你自己落去啦 順手買埋晚餐上黎比我食

有冇獅男處女女組合

咁就好

呢個好似有啲中
當初識佢 我都好似有主動同佢講嘢
不過當時純粹係想同成班人搞好關係
無特別意思

但聽聞處女好似凡小事都好煩>>??

獅子座會唔會為左溝仔溝女而講大話

傻啦 你呃得一時 呃唔到一世
幾時都係做自己好

對住自己中意既人好少會講大話

啱啱發現佢識我之前仲有關注ex啲嘢
當佢當初係話一早放低左

關注都唔代表未放低嘅
我都成日睇個ex facebook ig睇佢幾時仆街死

獅子重感情係冇咁易放低
不過都有可能只係好奇心睇ex啲嘢
因為我都會睇 睇佢死得未

但佢係like埋人哋啲相

知唔知佢地點分手先？

佢ex同佢唔同大專
開始大專之後就識到第二個飛左佢

但佢有like人哋啲相
好難相信佢已經放低左佢

比人飛仲like相啊...分左耐唔耐先？
咁應該係放低左當佢朋友掛
另一個可能就係想吸引ex注意想復合
但前提佢好愛佢ex囉

好似分左半年左右
明明啱啱識佢既時候佢仲會係sc po叫春歌詞
真係好難信佢係完全放低左ex先同我開始

我反而覺like相更加似放低咗喎
真係放唔低然後去睇人ig應該係唔敢like
怕比佢發現自己放唔低
關乎到面子問題

希望佢真係放低左

如果真係放唔低既話應該唔會比你知
暗地裡睇佢ex 而唔會光明正大like相
一齊左就相信佢啦 佢對你點先係最重要

都係 多謝你啊清

咁其實人真係永遠係陌生人面前會扮成第二個人咁

我成日話 女又好 男又好 有幾次既進化

朋友既時候一個樣
男女朋友果陣又另一個樣
同居後又另一個樣

暫時我只試到呢度

我相信 結婚後又一個樣 生完又一個樣 都唔出奇 但有待確認

其實星座夾唔夾都其次
最主要佢個人有無拎個心出黎對段關係

其實獅子都幾重視另一半架

我都覺
唔明點解啲人話獅子大男人
我男朋友超錫我，錫到我有啲唔好意思果種

其實我都唔明

可能獅子怕無面 即公眾地方唔做丟臉事

啲人就覺得好要面好剩

即係例如同佢啲fd出黎玩
佢會係佢地面前話「我條女」即係好似我好聽佢話咁
咁外人睇可能覺得佢大男人卦
不過平時兩個人佢係極錫我當我女皇咁

獅仔其實錫到另一半燶左

係
本身我唔了解
一同女仔fd講就話獅子好大男人
但我唔覺

我同唔熟既人都好內向架
有時會唔知講乜好 無謂獻丑

其實有時要深入了解 多啲案例先可以講得實

獅子座嘅女仔係點

有時候好熱情，有時候好靜
做野大多數都好強勢

做獅子好自豪

但有時候會俾人話自我自大🤭🙈

我成日都比人誤會

Same here la

同返啲獅子好岩嘴形

因為大家會知道真實嘅獅子性格😂😂😂

你有無入谷

我無啊😂😂😂

又要扮工

我無得扮工，勁忙🙄🙈

加油呀

忙到而家先稍微好一點🙈

返咩咁忙呀

有TG GP咩?

辛苦啦絲打

呢期有無HOME OFFICE?

黃雨萱咁

一日都無

識貨

咁慘 一日都無

公司衰

無啊😭😭😭加上我跟的嘢有時候home office 好難做，有時候要找hard Copy file 先做到
P.S. 剛剛先放工

但有時HOME OFFICE 都唔是咁過癮, 野一樣咁多 REMOTE 又慢好多

咁夜走?
平時OT 係例牌?

都可以咁講
加上今個月又特別忙😭😭😭份工同呢一行係自己揀，唔怨得人嘅

咁忙都無話唔好既
最緊要番工番得開心

人事複雜就最惡頂

反而我公司人事簡單，大家都吹下水笑下咁
你公司人事好複雜？

但我想瘋狂係床食薯片

放長假便可達成

獅子女對人有興趣係點

會幾狂搵果個人
約既話會出果款~

有時啲野急唔黎

但佢會熱起碼証明佢對你都係有興趣
但切忌佢冷果陣死CHUR 要佢表態

佢講呢句時你就要打蛇隨棍上 加速講多幾句

比人flirt通常都會開心多過反感

講多啲野渣 你咪亂黎

獅子揮吓手

👋🏻👋🏻👋🏻獅子絲報到

例如點算
被獅仔定獅女

你做過乜？

Hello 你好

獅子絲入黎請安😂

HELLO 你好

唔關獅子座事
星期一明明約左買相機, 大家傾好左價錢
我話今日交收都得, 條友死都唔制話星期三最快
咁我就約佢星期四 因為地點係我就佢
我都特登問佢 咁我當你留左比我到時見
佢話好, 結果琴日朝早諗住再提佢啦結果成日無回到差唔多夜晚先回
有人出高你一千我賣比佢啦
我話下 咁都得咩 我照出番同價 你聽日交收算啦
結果今朝又黎話有人仲得仲高喎

我真係屌左出聲

Hello👋

有無開工啊今日

緊係要返工啦，我呢啲small potato

SAM HERE 但戴住口罩真係好辛苦

係勁辛苦

想知如果狮子男鐘意一個人有咩表現？

帶你見佢啲frd 比全世界知你係邊個

Hi大家好

哈囉 多啲黎吹水

想吹水易啲可以入谷吹架

唉 怛望住琴日啲數字係咁升 幾恐怖

之前入個tg group不過死咗group

少人出聲就會死了

獅子仔

獅子仔唔會好內向好靜？
點解我target 嘅獅子咁唔似獅子

日日聽住新聞有幾多幾多新增個案，個人好Down

如果論霸氣霸道 我都唔似獅
另外講鐘意出風頭 我都唔喜

唉 仲有單係屋企附近
驚到腳震

小心自爆

咁如果講個人好陽光好熱情？
獅子男有鐘意嘅女仔真係明顯咁追？

咁一日4X 單港九新界 無咁易爆既

通常會有行動
一定會不斷講野 約佢出黎

會， 佢哋睇住個獵物嘅時候想食咗佢就會好靜， 或者獅子唔想理， 其實獅子好懶

你要即刻畀返回應佢否則佢唔會再理， 除非極有興趣

但你搵佢 有無覆你 約有無出?
如無興趣 真係覆都未必覆你

你主動佢理唔理先

咁家下出去食飯都好危 佢肯出黎都算係咁

講真我自己如果無興趣既女女 呢個時勢 我唔會出去食

大多數係咁

獅子座係咪都好花心

我自問唔係

我ex 仆街到飛天 我都無轉向

獅仔好忍得架喎 好似我咁 忍到飛天仲忍緊

如果好絕情咁 似乎你對佢既傷害好深定係佢移左情?

其實夾唔夾又未必關星座事既

其實獅仔好忍得
會比好多次機會
當然一次又一次既傷害都總會醒
我自己仲未醒到 但係已經成身血

Me too

獅子佬留名

依家仲有冇得入group？

有冇獅子都係好專一
但就係因為太在意一個人
而最後令自己受傷...

一直同自己講冇事既 仲有機會
可能佢忙姐 佢心情唔好姐
一次又一次咁唔肯死心

終於決定放棄
但而家又灰到乜咁 唉

同問，我都想入

一直同自己講冇事既 仲有機會
可能佢忙姐 佢心情唔好姐

呢句好中

想追返獅子女有冇可能

獅子仔唔主動 但你搵佢佢又會睬你

有無機 定佢對個個朋友都咁

你搵人多啲啦

就係成日搵到有啲灰機
又怕佢覺我煩

佢真係唔鍾意會直接講啦

獅子
細膽既獅子

新人lm

同你一模一樣 同事關係
本身都曖昧過 但而家疏遠咗
我勁主動 佢又好冷漠
我估佢應該最後揀咗第二個

i know that feel bro

報到

上面講話獅子唔鐘意send msg
利申 獅子女 好enjoy人哋揾我 如果一已讀我就會唔開心 然後一直等佢再揾我 但又好少主動開翻話題 如果我開話題撩佢理我 就真係幾care佢

我面對既獅子都真係好唔鐘意msg 寧願見面講野

獅子女，人生遇過3個雙魚，第一個曖昧到突然有日佢拍左拖，第二個曖昧到突然有日佢冷淡左之後佢都拍左拖，第三個終於一齊左，但拍左年半最後佢話唔想拍拖，睇黎同雙魚真係唔work

我獅子仔
曖昧個女仔都係金牛
你地會唔會太被動

天蠍男同獅子女係咪好難行...？

我係一隻獅子座既大貓

獅子女由愛一個人去到放低一個人要幾耐？？

果陣點帽法？

性格方面
大家成日硬碰硬
金牛又死硬頸
獅子又要面

承認金牛係幾被動
但係對住鍾意既人點都有主動
可能你見唔到
但係盡力緊

對方可能有幾刻係有主動過
但signal比得唔明顯
你地加油

獅子女
長期比人話太我行我素

鍾意咗獅子女可以點溝？

大膽用行動說出來

做爛市

原來差唔多1001，樓主可以開新Po?

羨慕佢咁多年都冇人揾我